[純討論] 如果中國人團結d會唔會勁過哂咁多個國家

好多國家既人都好愛國 例如英,美,法,日,韓等等
佢地全部都好自豪自己係果個國家既人
但相反大陸就係自己鬼打鬼
例如台灣笑尻大陸 大陸就笑尻香港 香港又笑尻番台灣咁
但其實中國咁多人口既國家 如果唔鬼打鬼既話應該會好強勁

利申:非五毛 純討論

香港 台灣 係中國人？

事實係大陸澳門香港都笑鳩台灣

都係純討論姐
無可否認香港同台灣唔係大陸嫁啵

民主都無，何來團結

以你咁嘅理論 印度應該係超級強國

其實岩嫁
印度e家其實好多勁係電機方面
好多印度都係硅谷果邊做緊電機工程果d

其實係香港笑鳩支台澳
我覺得國家強大嘅關係團結唔係主要原因，螞蟻都團結，但都係唔夠打